香港18歲小將獲英甲貝利3年職業合同

Hong Kong born Tsun Dai has been rewarded with a three-year contract after impressing during the Shakers pre-season.

Tsun arrived in the UK aged just 11 years old and quickly became known as a youngster with a talent in the South of England.

The Shakers Scouting system soon saw Tsun in action and he was brought to the North West to be handed a scholarship with the Shakers Academy system. Progress was quick for Tsun and he soon became a regular for the Youth Team.

During that two year scholarship, he again continued to progress, to such a point that he was offered his first professional contract with the club at the end of last season.

Now a dual nationality passport holder, Tsun has impressed manager Lee Clark so much that his original deal has been torn up, with a new three-year contract quickly snapped up by Dai.

His performances and work rate over the summer, and especially during the clubs pre-season training camp in Marbella, continue to impress many inside and outside the football club.

希望遲d可以去踢英超

英甲已經好叻仔

港超水平,算唔錯

呢個堅
其實英甲定港超水準高d

一定英甲啦
港超連英乙都唔知有無

點解呢d人係學界無乜人理

下年fm 用貝利

因為佢細細個就去咗英國

西乙B 西班牙第三級聯賽
球員可以嚟中游隊做外援
英甲 英格蘭第三級聯賽
btw 港超外援差距好大
中游下游西乙B 最勁嗰幾隊西乙 傑志有個西甲級

passport都拎埋

原來暴力般同韋根都係英甲
英甲個訓練系統專業好多

華杜斯 之前都住熱狗班中場都係好似平時咁踢 痴撚線

咁外援supposed 高level過本地人
姐係英甲>港超本地球員

對抗性輸哂技術唔輸都無用

Dai由貝利青年軍上一隊
體能對抗性應該唔差

身型點都輸

btw講緊港超同英乙比較

100%啦 你睇樂仔Jordan仔浸過咸水返嚟明顯都比同齡本地高幾班波

人地訓練d 基本野識搶下位唔洗講技術
已經屌你老母打港超
再加埋細細過練好對抗性

N Ben 勁過佢

3年後仲係度先講野

最後千其唔好踢港超

啱
成世踢英甲好過
千祈咪返黎

10幾年前有個印度球員都比bury簽咗，第一場就入波。

唔好返香港, 就算坐後備都好
當年睇住鄭兆聰回流, 由好勁腳頭重變肥仔

要團購波衫了

2年後賣去英冠

好奇睇一睇bury fc shop

THIS PAGE HAS NO PRODUCTS
TO SHOW AT THE MOMENT.

究竟英超水平有幾高

幾時到siuma？？？

咁佢真係見慣大場面嘅
全盛時期喺歐洲頂級聯賽打滾
匈牙利國腳

如果樂 Jordan 有英國護照都留到果邊啦

其實如果得bno計唔計呢

球皇siuma

No bc no la

cjc巴打

link都唔識po

英甲都唔係廢架

係咪出足正選3年就唔知喇

連登班撚樣見人唔係場場入波又會話人廢㗎啦

香港埋沒運動人才是常識吧？

叻仔 希望可以上到英冠

等睇足總杯正選打英超強隊

我原本都意為係siuma
幾時先可以係電視睇到佢用hulk同skywalker

11歲就過咗英國

其實佢係英國人

講得出真係on9

雙重國籍

唔關英唔英國事
有料既窮人都會出頭

其實關
佢無bc一定申請唔到工作證踢英甲

藉口
香港人應該有獅子山下精神
李家成小學畢業都做到富豪

週薪唔知有幾多呢?

fifa18用下佢

用fm參考
後生仔英甲，咪一千幾百鎊週薪

希望可以英冠登場

叻仔，加油

有bc 仲使乜工作證

200蚊一個礼拜
踢幾年翻香港扎鐵

踢唔起都唔好去港超

hot prospect 應該有500左右?

兩三萬港紙月薪應該點都有

之前applydaily個interview話8000港紙一個月

之前applydaily個interview話8000港紙一個月

當然續左新約可能有加, 但應該唔會上到幾萬

之後做野識個鬼仔有踢過英甲,佢話青訓直上第一張唔高
通常200-400 pounds 一個星期,除開港紙者係$8000-$16000

我都唔係話佢有bc所以申請到工作證.........

佢背負住大部份香港男人發過既夢

千其千其唔好翻黎

無睇新聞？200磅週薪咋
兩三万，佢老豆俾佢就有

Yes

如無意外第時實力應該踢到港隊？

踢法唔同, 佢地快狠準, 既要夠體能, 亦要夠硬淨同你拍
真係想睇香港人踢英超.

非假膠
做過佢同學

買波衫

要練大隻d會好d, 亞洲仔都係練好技術同體能會有優勢

邊個波台友唔係咁講, 我識一個咪成日係到打飛機
我射都入啦

佢踢中場, 唔使場場入波, 而家求佢有長期正選已經好叻仔

最好就唔好踢踢下就返傑志踢波就算

做職業足球員真係全球男人夢想

李鐵已經算好，起碼第一季踢得算多

11歲就過左去
嚴格黎講都唔算係香港培育

香港培育就唔夠班踢英甲啦

同以前列斯拖肥個個前鋒碧福特做隊友

教頭仲要係Lee Clark

beckford垃圾來

佢係咪都有資格代表港隊?

傅家俊，帶偉俊 都係獅子山精神既表表者，刻苦由低層爬上黎

好似踢開香港U15個D咁

幾靚仔

叻仔！要加油！！！

dai無錢

戴偉俊屋企都有錢 上過佢屋企 有過幾面之緣一齊打過winning 因為我啊媽同佢老豆係朋友 佢住司徒拔道 佢老豆好識投資
不過唔計家底佢技術都一流 小學攞mvp

香港隊?

咩呀
獅子山精神呀
唔好搵藉口
窮人如果努力都會有機會去英國

成名作
當年英甲列斯fa cup vs 曼狗
佢撚狗咁撚曼狗

入波姐
邊有撚狗
佢技術好差 唔入波真係無技能
所以個季成日後備都入8球都無得留係英超

錢係窮人唔努力既藉口

咪撚玩啦伍寶
老豆老母都渣BC點低層啊

唔使第時 分分鐘而家都得
技術應該香港計都係至少一線
反而18歲身體質素同對抗性可能差啲
但喺香港踢夠做
你諗下樂仔嗰陣時青訓嗰兩隊都係英甲球隊
而家先21歲 都已經踢緊港隊
dai直頭由青年軍上到一隊

淨係番黎打港隊都夠

樂仔去彼得堡果陣係英冠之後先降班
諾咸頓好似係英乙？

死都唔好回流香港 咁後生回流香港好容易比人港超化 btw 95後有好多波底好似幾勁

樂仔可能比tsun dai好
好細個都比唔記得邊隊讚過如果係英人一定直接簽佢

但分別係樂仔冇BC

屌 到底點先買到bury波衫同印tsun dai

唔知啊check wiki咋
咁啱兩隊上年都係英甲

話時話戴偉浚中場打咩位

希望佢踢得起，等政府社會上關注下踢波

踢得起係一件事
政府都係唔會care架啦